自稱毒撚嘅你，隔幾耐有fd同你出一次街

1年2-3次

唔係同一班嘛？

最好講埋讀緊／做左幾耐野

讀緊書 一個禮拜至少一次

唔想出

同一班人，幾個月先約一次食飯

今個禮拜六日都同咗個fd出街

讀緊書，同校無約得出街既人

一個月啩

讀緊書 1年1-2次

做野幾年
一班FD 1年2-3次
一班FD 幾個月一次

一個月

兩星期啦

冇朋友

屌奶星
唔洗同一班計呀

點無法

btw上面大部份人都有固定社交

廿幾年

幾年啦

你應該問隔左幾耐有同異性出街

黎m咁一個月一次
黎m都好 仲一個月黎幾日

無出過

4年前

1年前

半年一次